炒狗死全家

屌你老母
乜都炒炒炒

我就算屙屎冇廁紙都唔會幫襯佢

agger 最多洗屎忽

好撚on9
有無咁撚窮呀呢班撚樣

推

淘寶無限量供應喎
都係支那造